(認真一問)依到有冇絲打？？？

本小姐就係

hi絲打，我都係絲

啱啱註冊😂

好得意

真絲留名

誰輕輻叫喚我

毒絲

成班基佬

我係吊西絲打

報到

檔已過

申利 藍字絲打

留名

真絲

絲打揮個靚手

藍絲

揮手

通常係到認既都係紅巴

新人留名

有J嘅絲打OK?pm我

冇 一定冇絲打

🆗